看來星馳比較需要孟達

孟達走後，無套片得

就好似你開post 要有我回覆一樣